科大內地生(維權中)：坚决抗议在线授课！

昨日(31日)校方剛宣布春季學期課程將改為網上直播教學(live interactive on-line teaching)。有同學發現，短短數小時內，於中國大陸網站「QQ」便出現一份聯署，抗議校方將課堂改為網上授課，截稿前更有近千人簽署。

這些參與聯署的內地生表示，「愿意接受在正常参与课程之前14天的自我隔离」，要求校方嚴肅對待 ，「为我们提供一个能满足应有的线下教学需求的校园」。

但聯署中並未透露，若有內地同學難抵求知心切，堅持於武漢肺炎潛伏期內參與面授課堂，潛在風險將由何方承擔。又或內地同學選擇於宿舍自行隔離，對宿舍的衛生環境、通報機制亦是一大挑戰。

聯署中大致可見，有內地生認為以直播取代面授課程，教學質量(質素)及學位價值均難以保證，會影響他們日後的學位認證。內地生指，校方有責任兌現其於官方網站就教學質素的陳述，相信校方會有其他方案，能同時兼顧安全及教學質素，而非草率地採用線上教學。

內地生表示，他們有權利得到與往屆學生同等水平的學歷認可及教學質素，「坚决拒绝这种极低质量的在线授课」，將「决不妥协，争取我们应有的权利和利益！」。

From 科大振翅新聞

死返上去

咪就係多得你班大陸狗囉

呢班暴徒讀屎片攬亂學校
幾時揾坦克車車死佢地?

我有個好解決方案，係深圳租個營地，再派愛國教授特別係數學系話唔帶罩果條L樣上去，咁未齊齊開心！我相信本地生唔會反對用online 形式上堂

快簽！差5000

沒有選擇權的人民沒有權坑議

你班支那豬係支那冇人權
係香港都唔會有人權

自己爆病毒 抗乜撚野議

究竟呢班人有冇些少防疫意識

依D傻閪黎

響香港就夠膽搞呢d野
響大陸就聲都唔敢聲
呢d陷家剷等天收

推班ON9去武漢線下教育啦

排華係咪應該有內地生做起

如果網上教學，豈不是證明無必要死來香港讀書？
計唔計入七年先？

問黨啦

屌錯手負皮

係唔係唔識翻牆所以上唔到堂呀

問共產黨喇
係香港大大聲
係支那唔出聲
支那人沒一個無辜
同科大數學教授死返支那上堂
生為支那人死為支那鬼

Push

唱支國歌退學啦

多得你地先有網上授課咋柒頭支那狗

支那賤畜死返大灣區

中國大學都唔開係咪唔聽黨話？

咁你地去武漢面對面上堂啦
唔好返黎香港啦

最衰政府唔封關,一封關好多野就可以正常運作,所以佢地應該叫政府封關

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

班支那狗係台灣d大學都抗議啦

死返大陸啦屌

大陸人有資格聯署

叫你D同胞咪L食野味先啦柒頭

on9

你肯啫，問過教師未

請問點樣承擔潛在風險？如果有香港學生或者職員或者其家人 因為你班撚樣要上堂而奶野，係咪一命賠一命？真係好撚自私

「决不妥协，争取我们应有的权利和利益！」
大陸人學人講爭取權益 笑撚死人

星塵回憶錄 - 香港(一)

成班垃圾廢青
不想讀書就不要找藉口

內你老母地

之前有個科大教授話香港人大驚小怪嘛,叫佢教咪得,唔撚準帶口罩

死返上去囉

送佢哋去武漢讀

咁defer 一年囉

支那肺炎賤畜有咩資格出聲

返到大陸試下爭取囉

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

科大應該係湖北借間學校比佢地上堂，又可以幫助湖北經濟，反正中共都停哂課，教授就用返中國教授反正而家大學都大把中國教授

問佢地條命緊要定課程緊要

讀到大學都可以完全衛生常識都冇
唔死都冇撚用dklm
到時中招又賴人冇隔離
點解呢個世界可以有咁撚嘔心嘅人種

其實佢地想咋咋林落曬黎香港。
當然反對網上課啦。
網上上課就無藉口一定要黎香港。

去天安門集會要求囉

番佢個內地讀啦
在港讀書中國學生咪聯合搞抗議囉

黨說要召你回去救國抗疫

master果邊收到風
由於大陸學位認證要求佢地要係香港逗留夠一段時間先會認可，所以佢地唔可以係大陸自己屋企上online課

最後有professor 叫佢地一邊比錢落香港租樓住一邊上online learning 激到佢地紮紮跳

抗議支那封咩所有城市好過啦
你地肯自己封我地就唔洗咁驚

躝啦 咪撚再出嚟

同習近平講囉
不過有抗議自由咩？

你唔要命啫，我唔想死住
咁堅持 face to face 即係campus嘅都係大陸人，咁仲逼人返黎開工？

咁撚鐘意番學 痴撚線nds

退學lor
香港D大學係將抗疫擺第一架啦
對病毒潛伏期同傳染方式未確定前憑咩接受你自我隔離，更加唔好提你班大劣人品德之低連可唔可以嚴格實行自我隔離都唔知
滾回去吧

不如先抗議自己的國家到處散播病毒搞到香港停課！
弱撚智

Push push

返武漢讀啦屌

屌 佢哋係為左張香港人身份證咋

正確
Btw內地生
中國留學生/支那生

嚟得香港讀書
就預咗有online learning嘅風險

支那學生唔鍾意咁咪走囉，返去你嘅中國
以後唔好返嚟

藍絲口吻真心正

大陸人要黎香港做維權學生，好諷刺

On99嘅
要死自己死，咪撚拉埋人地陪你死

就係因為你班仆街內地人唔好好留翻喺大陸 死都要落嚟香港散播病毒先搞到要online teaching啊屌你地老母

OnL9

屌 就係你班友搞撚到我要online learning 啊
還我正常大學生活

對香港咁爭取 君不見佢去自己國家爭取

dklm
全部都用價值衡量
讀個書都係到計價值睇黎你班撚樣讀黎都係嘥氣
係淘寶買張証書算啦

你自己一個去上咪OK

退學死番去支那啦，支那賤畜。

搵藉口走佬過嚟啫
之前9月10月咪又係驚到走哂上去
轉校啦仆街

大陸仔學人爭取權利？

快撚啲躝返上大陸啦屌

你都痴撚綫嘅

on99
唔想讀就quit U la

科大也被共諜滲透了

就係唔計

同意。

唔知武漢啲學校係咪又冇堂上？又有冇人投訴要求面對面上堂？

收skin啦7頭

點樣決不妥協
上北京上訪？

btw張圖好正

退錢退學罷啦

豬大撚表示
留名睇屎維跪

支那狗又口交勝出

不如內地生全部唔可以入campus, 香港人先可以翻翻學校上堂咪得。咁叫唔叫滿足咗佢地嘅要求，我覺得佢地個講法好合理㗎。

去香港科技大學深圳分校咪得囉

黎左香港突然識維權

咁撚求知 不如花多少少時間正視自己國家政治制度出咗乜野問題可以搞到今次咁大鑊啦

QQ有閪人睇咩，自high就算吧喇

維權? 被抓吧

好似之前見到有個廣州分校
咁啱嗰頭爆緊不如送過去一鑊熟

玩命 幫佢地煲大佢上中國
讓維權傳上中國改革

支那生去到邊讀書都周圍吠

綫下學習？自殺吧

香港發生咩事
根本佢就唔關心

成班白撚痴，唔鍾意咪返上去讀

支那狗必須死！
世界先會和平！

支那人嘅基因就係自私
連大陸發生咩事佢都唔關心啦
死嘅唔係佢

report: do you think china has done nothing wrong?
nds: no

一早跪咗啦
有冇睇今日email

好快當全民暴動嘅時候
佢地執番條命已經要還神

十一月仲要大學出錢安排巴士送佢地走
好記得班生番走都走唔切

係囉！明明南沙有分校

深圳科技大學（香港）

近近地去深圳個產學研基地咪得